992聯想正股揮手區

不樂觀

同意

好彩得兩手
當睇唔到算

留名月尾7蚊

就黎出財報 搏唔搏得過

希望